各位銀行界/證券行嘅部門同事係黃多定藍多？

如題

職員好多黃 但公司係藍多

一半半 師奶咪藍多

公司一定藍

Hsbc 藍

藍多
朋友做肛交所

大部分深黃
得一兩個藍

marketing 大部份黃

Operation 班廢老9成藍，日日講曱甴仲會去撐警

高層老屎忽藍撚到紫

我個dept大佬係藍 成班細既都黃

呢個真做marketing唔知點解 反政府反警撐示威

肛交所d大陸人多撚到

老野超多藍
不過少部份後生講到返工搵食都鬧示威者

我果間反而高層back office深黃，會助養住家飯，sales多數深藍

識親Marketing都係，連政府啲Marketing Agent入面都係深黃

識人喺ibank度做，成個部門都黃
但個阿姐因為係警嫂，所以藍到仆街
連請假都要問係咪罷工
仲成撚日想chok料

高層藍多

做得marketing 既好講creative 同taste,呢兩樣野中國都無，佢地又點會係藍

呀姐清潔就梗係口罩

黃到仆街, 不過始終係中資, 大家都唔會講啲乜
同行傾開計都係黃嘅多, 年薪兩三百萬嘅都一樣

有無邊個見過公司有政見不合嘅衝突？